冇圖 咁樣我張顯示卡要點樣維修

本身著機好好地,一唔小心,撞爆左條邊,風扇無再轉,重開機無畫面風扇微動一下就停左機正常開
有冇得搞呀各位大神
ZOTAC GTX1060 3GB 雙風扇

88

$100同你收咗佢

唔記得UPLOAD相

你成條線斷左,好彩就自己駁返就無野,唔好彩就買過張

its done

希望ZOTAC保修

成排線斷左喎師傅

加哂價先壞卡

有無其他機試卡

人為不保...

神仙都救你唔到
你加油

風扇都唔轉...

多層 pcb 唔係咁易補

保唔保我無所謂,我只希望佢幫我修理,我唔介意比錢修......

比錢換卡

無問題
聽日問下代理先
無得換唯有走一轉華強北順路退撚埋粒壞o既cpu

樓主點撞爆左條邊? 撞落地定點

我個MOON係部機上面,隻MOON一跌落去果下,即刻黑畫面,一開始以為係隻MOON壞左,點知睇多睇就..........
如果要比錢搞希望500內搞掂

MON

🌝

冇得救
一舊水賣比上面個巴打啦

我一路以為自己中文好好

Multi-layer pcb

Pcb爛
入面電路斷晒

電腦硬件包括底板,顯示咭,RAM都有多層印刷電路板(Multi-layer PCB)
生產程序好複雜,有興趣慢慢睇

萬一整爛咗電路嘅一部份,成塊電路板就報銷
就算走上華強北,如果佢哋冇顯示咭嘅電路圖可能都係救唔返你張顯示咭

不過你可以一試
唔得買過張啦

問左價,接線80蚊,希望真係80蚊啦,搵日去先,順路退埋粒垃圾on99CPU

咁你好彩,我唔撚知你咁撚樣會斷幾撚多條線,斷得太多整唔返

香港應該要有電子維修普及,下下都要北上

上1060 6gb啦

係你買垃圾中國野姐

張卡中央田買

直家買? 上年年頭買買到2張啦

Zotac話就話香港公司,但做生意手法同支那一樣

接一線80蚊係有可能嘅，你斷咁多可能好貴，同埋救得返都有機會半傷殘睇下係斷咩線。
多層pcb真係難搞啲，手工貴

聽日北上,鄉下仔出城

電子喺香港搵食等餓死

未聽過有咁高技可以接番內層的PCB
張圖睇唔清楚你外面個幾條線有冇斷到
如果靜係外面可能有得救
斷裡面我都想睇表現點接..

等我聽日出POST,希望佢即日搞掂
深圳維修業咁撚勁咪去撞下運

留名睇完成品

之前有個鬼佬 砌iphone/幫iphone7加3.5mm
睇完覺得巴打你會有救的

望,係咁望

又唔是專家咁辛苦估估下真係買過算啦

表面已經四條線啦
咁撚幼痴埋一齊整條春咩

我收番
表面應該補到

整好都有暗病
買過張啦

人在華強，要做嘅野都接近完成
張顯卡開到機 有畫面會轉，準備係果邊跑分試卡，一間開個新post先